［做你的樹窿］入黎放低心事同吹水321

[行動po]香港人日程表更新

1

十八歲

獸醫真係好貴

一個人想散心可以去邊

海濱

遊車河

體重直線下降

11

門診380未計針藥
不過傻強好返嘅
多多錢都用

醫生話佢做咩事

約咗時間聽日睇
聽日六點鐘

仲以為你今日睇添

聽日出糧去睇
以後要養返個儲錢習慣了

我以前隻狗睇一次4000不過都係死咗

全身檢查

有 幾好聽

我睇錯衣櫃裡的男人

一講個唱字 就好想唱K 同聽人唱

我都係
好想聽你唱歌

我都想聽你唱

咩歌嚟

我把聲好薄唔好聽的

我聲好厚好似好好中氣咁

好羨慕
我明明覺得自己好大聲但都係好細聲

雞仔聲

又唔係
同埋我d fd話我唱腔好似八九十年代

不是

仆街 唔記得上堂

要收Warning了

新raider好大

薄聲先正

樓上請我食飯

食左雞

唱歌薄聲唔好聽的

考完dse你請我

薄薄地沙沙地最正

已經放棄搵工

又用咗幾舊水

我就黎破產

@鱷魚

叫料料請哂我地

料b剩係請我就夠...❤️

我把聲好沙

今日份英文唔難

我建議唔好諗

加油 p2寫咗咩?
Ps 18dse

why？

海邊

諗黎無用 專心之後果啲好過

上個sem溫唔切 D咗一科
好唔開心到而家
啱啱朋友打嚟話佢好唔開心因爲佢有份asm B咗
而佢expect A range
然後話明白我上年D咗嘅心情
屌 根本冇人明

唔好諗住離間我同佢之間嘅感情

Hi無敵巴

我同佢情比金堅

大咗一倍

有買中科工程嘅口罩嘅資格

擦光所有火柴難令氣氛像從前閃耀
至少感激當日陪著我開甜蜜的玩笑

夜晚mk有咩地方hea

根本唔會有人聽自己講野

冇喎 酒吧又冇開

依家真係好難搵地方
本身想去woft

過山林道囉
個邊啲場有開

太撚遠
去咗食雲吞麵

算啦
一陣教壞你
依家冇野玩嫁啦
道場掟鏢囉

食陣雲吞麵翻歸算

坐下hea陣啦

係吖屌坐個半鐘

想唔想我留言幫你打氣

想

痴線已經有千幾個comments

第一次入黎
係咪突然轉你地話題都得

轉

少過上年好多

你想轉咩話題

我地鳩up㗎咋

希望我會聽到

早抖啦希望listening醒醒定定

你去邊嚟

晚安了

出咗mk食飯

屌話時話今日個同學問我覺得份reading有冇4
搞到我淆淆地

唔叫我

唔好理
嚇你嫁咋

你又溝女

想我留你咩名

你想叫我咩名

今日約仔

電台唔會讀到你User name啦

豬豬

我今日又約女了

狗狗

垃圾

我唔係

你係

叫咩好呢有啲難諗

你瞓
唔好理佢地

仲玩緊

咁你諗

靚靚你英文名

我當年830到左試場先發現考915

如果佢讀南珠唔讀我我一定罷聽二台
聽咗咁多年點唱3次都唔讀

我咁多年都冇點

cm ed? 我又去先

我見係佢先點咋

我一早點咗

我會同佢講加油

係咪太夜，呢到唔活躍

好多都考試
瞓曬

呢度好多dse雞個個訓曬

條臭閪又會咁多人錫佢

佢好好人的

我都知

佢唔會恰我
唔似你

佢會恰我
似足你

你收皮
你成撚日恰我

你恰我先嘅

我邊有

一入嚟未識你已經笑我喇
我好記仇的

咁係你戇鳩

咁呢d角色要有人做㗎嘛

我入嚟一直都以為鱷27 28

我都以為係
見佢係樹窿元老
冇諗過我仲老過佢

我係呀
好細個咋

我都係

我嬲緊你

收皮啦老餅

小氣鬼個個都嬲

佢笑尻我

童貞

88嬲鳩

笑你乜嘢

易嬲又易氹 小氣鱷

你唔唱歌俾我聽

你成日都笑

好撚小氣

吹咩 我出名小氣㗎啦

鬥小氣

垃圾男人咁小氣

你都係咋

一樣咁垃圾

嬸嬸仲激緊我

抵死

佢氹返我了

有冇人

No

開心

好辛苦

其實大家覺得幾歲結婚好？

有錢先好結婚生仔

有9個deadline
屌你老母

溝女只有失望

小氣鱷 今次到我媽同我婆鬧交

曖昧係咪感覺我都想知

唔嬲你了
做咩鬧交呀

我都想知

家族恩怨情仇
我媽聽我阿婆話自己好慘
9下9下做左槍打嘅出頭鳥
然後我婆依家唔認佢有講過

呢啲野冇得插手嫁喎
係隔離聽啦

今次真係為難了家嫂

瞓又瞓唔到

嬸嬸把聲好好j

我講左兩個字咋喎

好可愛

俾我傳染左？定俾你傳染左？

讚下你姐

呢個世界只有愛同唔愛

我都唔知愛邊個了

愛自己就得

冇錯
依家好錫自己

加油呀
夠唔夠瞓

夠吖啱啱醒

叻女
俾心機考好佢
鱷魚啲念力
Feel唔feel到

邊個聽綠袖子瞓著
我罰佢聽一百次

收到啦英文姐嘛

放鬆自己
呢度有我撐住

好放鬆的

唔夠

到未

你唔洗訓？

要幫佢地打氣

佢地應該入左禮堂了

咁我瞓了

早抖 我準備聽點唱

嬸嬸好撚正

又有咩正野

佢個性格真係好可愛

有無人同我傾 #283

@嬸有人想溝你

你會後悔的

唔贊佢了
一陣佢又恰我

得阿伯先會用全形標點

@願狗

生活好枯燥

鬥枯

成個月冇出街 唔計番工

你贏 我出咗一日

肚餓了

落街食沙爹牛

唔食得牛

Lab?恭喜你啊冰

嬸已瞓死左

如，你，所，願，是，願，伯。

係呀
佢真係請我先恭喜我啦

咁撚易嘅

叻

給予空間很重要
所以我們大家一起為她的
佢咁叻一定掂的

香港人送頭日程表

坐電車最好

Jeng

同你

唔想加油

食雞

中環乜事？

唱歌

好的

料

所以先得唔食嘢

好耐冇見

見今朝啲人present

有啲根本就係將成個wiki搬落Powerpoint

我咁認真做為乜

dllm難得想溫書同學下英文
出面係撚咁鑽

冇人想溝你呀

Hi巴打

心境已經係阿伯

傻強已經同我搭緊車去睇醫生

要照x ray

好擔心

咩事

佢嗜睡 食量好差 反應好慢

等佢照x ray呢幾個字好折磨

咀啖傻強

咁突然？

好擔心 想喊

本身好返啲
呢幾日越嚟越差

睇完x ray冇事 係腸胃炎
真係嚇到想喊

打不死的傻強

每三日要打一針
最怕佢結石開刀
佢咁細隻一開刀我怕捱唔住

傻強好叻仔

開心返了

佢食錯嘢定點

水份太多

要注意啦不過陸龜係難養

係咪食菜太多

依家啲菜我決定擺到佢乾身啲

主食嚟

做龜無肉食好慘

我唔癲了
真係嚇親
要覆診

大步攬過 無事啦 以後注意啲就好

又唔會介意喎 就好似你講每個人都有自己生活
佢又唔洗好似男朋友咁同我事事報道 何況男朋友都唔太洗
我會問下囉 好奇姐 佢唔想講咪尤佢

好多嘢做呀
打code打到眼就盲

我都好多

有4個final
完咗sem仲有regular quiz 痴撚線

我係一個唔合格嘅主人

唔好做了

住賤種地方都有個好處
可以認識香港昆蟲品種
已經有幾種係成世人第一次見

飽

唔係的

有咩蟲

漫漫

佢要食藥打針

9c

你都唔想的
同埋點都會病㗎啦人又好動物又好
冇得怪自己的

掛住你

要好返

我都掛

會好返的

佢越嚟越大隻

Muah

好似我咁大隻

你好細個

細你小小姐

三年

4月好撚黑 煩

就嚟過了

三年姐

你想點

+1

又倒輸 嘔血

希望近期既努力無白廢到

muahhh離見你嘅日子又近左

冇點我同佢都係爭三年

下個月贏返

係差唔多考咗一半了

佢細你三年

集氣助9C打大佬！

集氣

做完住家男人

Maths

佢同我同年

佢係師兄哥哥嚟的

你仲諗溝仔

冇諗咁啱講起姐

好喜歡大家呢

大食會
嬸嬸要煮野俾我食

不要喜歡我

鐘意有好多種㗎喎

你j我把聲

好聽嘛
唔j囉

批准你j

真係正的

等熟啲 可能會唱歌

因為你可愛

記得check清楚cal 機啲chok cheat program

我maths最差

no

你好似係第一個話我可愛嘅女仔

你兩個都傻的

我唱歌好難聽

搞到我好奇了

你係腦細

俾人恰嘅

睇下有冇機會啦

你唔出糧嘛

實有的

等下啦

好搞笑

佢好乾淨

我都係同我啲中文不相伯仲

好圓

啲手腳好得意

my pleasure 9c ho sweet der

啲手腳好短

等佢大啲先

我地勾咗手指尾的

咁我收翻 一日後再講

你開心嘅就恰我啦

我唔蝦蝦霸霸的
聽日去買相機

點解數學咁難

咩相機

U sweet d

你已經恰緊

深潛了

去邊

避開嬸嬸

巧得意

笑吓先

唔好再搵我了

佢好可愛

咁惡嘅

笑啦
我同嬸嬸勾咗手指尾
佢一日唔恰我

1點幾啦喎

唔知點解今日成日都好攰

唔好提佢呀

我都係
一瞓醒唔想郁

召喚南珠

不過數學每解到一題都幾有成就感嘅

菲林！

冇啊
係0啊 因為解嚟完撚全冇意思

解唔到

Agree!!!!!

冇了

我都想去影相了

可能因為我當年數學老師靚仔

好彩我已經唔洗再接觸數學
垃圾

我仲係1516緊傻瓜機定單軸好

我遲啲考珠寶鑒證要讀物理同化學
我諗緊點算
我想做鑒證

可以諗過第二樣了

我想做呀
都要讀嫁
設計係香港好難搵食

化學F過嘅人
珠寶鑒證好正！之前都想學 不過好貴我記得

你文科人讀物理化學
笑死咩

由零讀起
最多辛苦啲

返住工儲錢讀啦

盡情

我覺得讀到的

辛苦過溝女

依家真係晚晚都得我地三個

我知呀
係gia讀

冇所謂的

要幫佢地撐住
咁夜仲上水屌死佢地

我由F retake 左 B+
所以你都得嘅

鹿真係好乖

願上左水

4個同年圍爐

鱷最細

我細你十幾日咋

佢好叻仔

咁撚勁咩

我唔要做最老

stephy把聲真係好好聽
可唔可以比我早15年出世同佢一齊

佢俾萬刀甲砌到反曬皮啦

我可以得到佢個樣已經好滿足

收皮啦王子
佢同方力申先係永遠嘅一對

擺張相係枕頭

佢之前喺我電話wallpaper

唔靚囉

同埋電腦wallpaper
好靚 全宇宙最靚

朱菌靚好多

朱茵都好靚
但唔夠我老婆十分一
同埋依家唔會鍾意藍絲朱茵了

我冇睇明星的

你現實生活多女洗乜睇明星吖

見到個ex日日叫春開po

叫咩

@alli 姼嘅人都無乜睇明星的 明？

我要睇的

關咩事

有無更興幸自己早分早著

叫春嗔冇女好嘔心

後悔自己點解當初要同佢一齊多啲

佢自己攞嚟嘅

諗返起同佢一齊嗰陣佢都係食軟飯

佢真係垃圾嚟

仲要覺得自己冇錯

個陣你心甘命抵嘅

我就係唔甘心成世人同個廢柴一齊所以先散

佢都唔係廢咁簡單

我覺得Phy好過chem

成個人都好negative咩都要拉人落水

咩都係人地搞到佢咁

傻強精神返啲

Chem明concept就ok
phy靠計
只限dse level

想知佢當初點吸引到你
不過好多人拍左拖先展示真嘅自己

我F3嗰陣chem差到仆街

得佢一個主動approach我
我太毒掛

我chem亂咁嚟的

一個人耐左就緊係想有人係身邊 傻啦唔關毒唔毒事
經一事 長一智

我又唔係話孤獨
不過嗰陣係有人同我做fd已經好開心

你好

龜

蜥蜴

貓狗？

養喵
有得玩肉球

傻強打完抗生素連口都好開
好怕佢捱唔住
明明見到佢幾有精神周圍跑

冇錯
貓係世界上第二可愛嘅野

傻強同當龜並列第一

你呢期咁乖
唔叫係鹿狗啦
排第三啦

呢幾日放假俾你癲一日啦
吊頸都要抖氣

支持佢的 會精神返變返百厭的

早晨 我真係瞓㗎喇

On9唔記得沖涼

早

早晨

認真呢

我都掛住你

係呀

佢依家都唔肯食

埋巴

傻強點呀依家

打完針口都唔開

精神點樣 唔精神係咪浸電解水

係喎仲有電解水
佢好冇精神
依家浸先
唔飲都吸收到啲

加油呀 不過都做定心理準備 第二隻點呀

個針應該好傷
已經睇緊地方整標本
第二隻好精神

你主食係餵菜？

係呀
佢都唔肯食糧
咪將啲糧磨粉溝菜

咁又唔怪得你 我記得係餵M糧

一開始由溝少少糧都唔食
到越加越多
最後淨係糧都會食一兩啖
好開心的
傻強要撐住

我諗緊送唔送佢去大圍奇珍異獸到留院

屌你嗰個黑店嚟㗎 去荃灣亨和啦

我見獸醫話有咩事會轉介個間

其他冇得住院㗎 你本身睇邊間 我淨係知兩三年前荃灣亨和有個好好嘅台灣醫生

我睇南區獸醫中心
打去問佢地 佢地話識醫
本身想上返Aog到睇
點知5月冇期 今日又full咗
等我睇埋浸完電解水
我唔知係咪支針問題

我都唔識解答你了 希望會精神返啦

我知打抗生素好傷
但係估唔到傷到咁

咁細隻

強斯拉好乖的
一定要好返
我仲要幫你影好多好多靚相
應承咗你要同你出街周圍去玩

仲要打多針維生素
佢一定好痛了

去邊到煮？

租房

嬸嬸把聲好撚正

大食會

不在乎天長地久只在乎曾經擁有

我負責食

愛死你地

Dllmmaths rubbish

唔識吖屌

我有煮嘢咩？

加油

料料
你都係吖

應該係

大家

記我腦無

希望份英文listening醒醒定定
我maths 3都夠㗎啦

英文listening 5以上塵埃落定

支持

我英文希望攞到lv2啦

支持記記

多謝
希望有

有嘅

米娜SAN 奸爸爹

琴日夜晚十點幾去海邊，難得望天空隱約見到星星，仲要係鬧市

有冇偷望我

xxm

@鹿 做咩上lol

又大隻左了

佢頭先話溫書㗎喎

我開電腦發現佢dm過我

你有邊一日唔變大隻㗎？
我驚下次見到你啲肌肉變咗佢咁

每日都要努力變大隻雖然唔知為左啲乜
你成日偷影人的

19Mc易到傻

我垃圾

Mc一年難一年易

最多比你問我數

但我唔在線上
我嗰陣考緊都繼續打

dllm我mc冇題識

我唔識就撞c

我搞唔掂再問你

Mc易過paper1好多喎

星期六考Maths嘅人

記住Mc答案是平均分布的

我都係
最後全部c

我嗰年mc難到pk啊

我好早做完

你嗰年p1咁易

17印象中一般

18先難

易都唔識呢

我發現我真係好撚錫朋友

冇錯
B2我一隻字都冇寫過

差唔多

我個frd鍾意aape我行過又買咗兩件俾佢

我係大坑考
我早走到食埋個早餐行返上去先啱啱考完

Me

Cls

我好彩合格

仲要仔嚟的

溫好Trigo formula Probi

B2點都有幾分

希望做到probi

我個陣深信part a啱曬有4
主力做part a
B2望完題目都係唔識就放棄咗

做到a2 b應該都做到小小㗎

年年唔同

做到啲呀
我做幾何唔差的

Part A B1啱晒頂多 70/105 =67%

跌一分/cut off高都898

A2先啱

唔影響你識女朋友㗎

但係我冇偷影過你喎
做人係為咗自己雖然我知道冇咗某啲嘢係影響咗你動力

冇女朋友

我已經唔記得分幾多part了

所以就要去認識

唔記得痛苦嘅事

要去搵女識呀

傻強精神好咗

無計啦 武肺唔撚洗返學撚有人搵我補習咩

上嚟幫我補

我覺得b2易過b1

完全唔識log

B2我淨係識做PART A

我都係
但a2我好多時parta都唔識

btw究竟係 a1a2b定係ab1b2

集氣
傻強雖然都係唔食野
但係開眼快咗
一捉佢就開
唔準再嚇我

A1A2 B

i mean part b易過a2
痛苦記憶點會記得

唔好翻我食左佢

屌我宜家諗翻起都覺得痛苦
你宜家比第一題我做都唔識

你會病

佢好叻仔
聽日買佢最鍾意嘅油麥菜

Equation 我諗我都識嘅

Maths 我Pass比人好過啦如果真係想好高分

我唔會retake
我retake就唔會讀Fd

我剩係想接Geog

但根本市面上唔多需求 屌

差好遠喎

我都想有人補通識

有隻金蟬跌咗落我個頭到

仆你個街係咪玩野啊

豆豉鯪魚

呢啲多數直接出去補

Ls無5* or above好難搵客 仲要好多都係英文Ls黎

做過都得啦
睇下我識唔識咋嘛
part a第一題

俾傻強補身

J yeung notes無可否認真係好用易明嘅

你會捉嚟食

最慘我補小學生或者初中私補驚唔撚識

我補習一上去就瞓
溫note仲好

當年臨考前一日佢有幾條片 大部份都貼中晒

你唔好扮有讀書喎

我鍾意食雞

就係覺得冇必要為自己
得自己一個 幾大隻都冇用

最後我都係冇溫過

樹下有一隻蟬
你當我係青蛙定簷蛇！

一齊食

口水雞

你係嬸嬸
好好人嘅嬸嬸

我會肚餓的

唔撚識
嗰陣應該識的

手撕雞

Wtf.......

海南雞

第一步係咪+3去右邊
定乘個分母過去

係都搵我

大雲雲攬攬

啱唔啱

小小鳩

攬埋我

遲啲請你食雞 要開心啲

(P-3)(h-4)=P+3
Ph-4P-3h+12=P+3
Ph-5P+9=3h
P(h-5)=3h-9
P=3(h-3)/(h-5)

唔知係咪

屌好開心啊竟然識做

唔放了

都係你好啲

你都要的

你鐘意人蝦你的

我會的

唔係呀
唔準連你都恰我

全部都大細超！
靜係蝦我

我冇

你蝦我先

你係蝦我最勁嗰個

好似係 唔諗了

我有約你食飯
你唔理我

我約你你唔理我先

實冇事啦食咁多菜咁健康

咁幾時食

又想打
傻強唔舒服
有當龜幫手

等埋臭閪佢地考埋先囉

佢驚㗎

可以

我講中咗

我可以
但係我要帶傻強打埋針先

我哋大食會都未驚過啦

佢垃圾

南珠聽日教我數得唔得

係 傻強好撚勁

都話你個人閪

南珠約佢都要搵埋我然後就學壞咗了

有咩所謂
我過海囉
我都成日周圍走

我怕男人的

係你度學返嚟

佢真係好驚

我女人嚟

因為南珠好惡

有乜所謂
你都成日污染我哋嘅純潔嘅心靈

你想幾點
傻強十一點打針

有時啦

有冇諗過你垃圾

邊有我咁純潔污染唔到的

係 我係垃圾

你條脷
個晚你好興奮

你太靚

你睇吓你幾撚閪

好有暗示 呢兩句加埋

學你嫁咋

脷太軟class